要睇就睇外國新聞 一次小戰爭 已經比人見到 華文媒體幾咁洗腦

呢幾十年 一直洗你腦既新聞

- 中俄軍力合作可贏美國
- 英法無軍力
- 台灣無還擊台力
- 整個台軍都係共碟來

我仲想講 知唔知印度，神早已有航母